世衞專家抵武漢 計劃留一個月 希望調查揭示病毒起源新細節

武漢肺炎爆發逾一年後，負責調查病毒起源的世衞專家組昨日終於抵達最早發現病毒的湖北武漢。世衞專家組從新加坡出發，昨早11時飛抵當地。當中越南生物學家阮洪（Hung Nguyen）表示，計劃於當地停留一個月，希望調查能揭示病毒起源的新細節。兩名世衞專家組成員在新加坡登機前被檢測出對病毒呈陽性，被中方拒絕登機。

世衞證實，15名來自不同國家的專家從本國出發前已接受檢測，全部呈陰性；抵達新加坡後再測試，所有人的聚合酶連鎖反應都呈陰性，惟其中兩人免疫球蛋白M（IgM）測試呈陽性。目前抵達武漢的專家為13人。

阮洪出發前指，隔離14日後專家組會有兩周時間調查，包括訪問當地研究機構、醫院、海鮮市場的相關人士。他稱，「我的理解是，團隊在獲取訊息時實際上是沒有限制的」；他希望在這次考察中找到新的細節。

推

考古？

去武漢唔食返幾隻蝙蝠點知D毒係邊度黎

D banner 真係好撚柒

去收埋d cash 就收工

乜嘢啫 世衛上年明明話冇事㗎嘛
「世衛回覆本台 指未有證據新型冠狀病毒會有限度人傳人」

經過一年都無野可以查到

梗係毀滅曬證據先比你入境

一個月後
世衞:病毒起源於意大利

成年咁長，百幾萬人大屠殺完慢慢毀屍滅跡都仲淨返大把時間

佢冇否認係無限度人傳人

況且，冇證據話係 =\= 唔係

戴頭盔囉

再安排演員比你訪問 一貫作風

叫一個月雞小啲體力都出事

開盤: CHO會話起源係
美國
意大利
澳洲
英國
印度
加拿大
紐西蘭

仲有邊度

隔左一年
當時管軼, 好早去睇過,都話已經太遲, 比佢地洗走晒

唔好玩喇，成年時間清洗，重有發現至奇

連管軼都自此消失。。。。

不如等疫情好返先去啦
都拖咁耐唔差在

一個月佢地玩到幾多幻幻

最好封多次武漢，封撚埋呢啲垃圾，等佢感受黨的偉大

真係影都唔見

一年後去查案究竟查到d咩？
擺明就去幫中共奶外宣